一齊分享下中學同異性曖味既經歷

可惜之後2個都唔敢做主動就無下文了

咁你地最後有冇互射?

觀塘瑪莉諾書院

咁gay

你又知佢暗戀你

我偷偷望住lokmanb icon打飛機

成日等埋一齊返學 一齊遲到

佢口爆完我之後 會自動自覺幫我含返

中學冇乜 直接將女同學變女朋友
反而小學印象最深刻

無特登同佢講我鍾意食牛油粟米
但係我日日小息都會買嚟食
有一次小息佢無啦啦買咗請我食
啲frd喺隔離狂抽水
之後佢wtsapp請同我講返：見你食左好多日😳
雖然最後都無一齊到
但係 好pure好true呀
Grad左之後都撞到過幾次
中學時期啲曖昧尺度雖然細 但係反而更加珍貴

比佢見到我望住佢會對住我笑

有冇唸過係自己唸多左呢？

佢呢排先同我講返

係
就係偷偷摸摸咁
真係好懷念以前曖昧既回憶

又係樓豬你條死gay佬，日日係度ff

真人真事黎

互相暗戀對方係咩玩法
大家都知對方鍾意自己仲叫暗戀？

日日傾whatsapp 我一日唔online佢都sd百幾個whatsapp嚟轟炸我

就係之後先知。。。

抵死啦
而家搵番人啦

不了
佢已有女朋友 日日ig曬恩愛

柒到笑出黎

果陣嘈左交
幾個星期冇講野
偷偷地去睇佢辯論比賽
坐係角落頭
點知比佢見到
之後完左番屋企message話多謝我黎睇

利申:已成ex

我個個以前都係辯論隊

Hello
有關中學嘅post
就有我

冇

毒步巴好靚仔好想識你

死gay佬

又係你條on9仔

因為一個女仔而修VA
個情況有少少特殊
大概係我唔讀佢無得讀 所以我半自願下幫咗佢
我地個班Va得兩個人
之後日日對住
有一次佢病 戴住口罩 用對水汪汪嘅眼睛望住我叫我幫佢量下係咪發燒 近距離摸咗摸佢個頭個下心動的感覺
後尾有兩個人出街 食下嘢行下街咁
係學校好小學雞咁整估佢
不過一切都係我單方面咁ff 因為佢無鍾意過我

冇曖昧過喎啊

Posted

本來好fd每晚都msn傾計 有次話唔舒服呀早啲瞓byebye 結果第二日返學有櫃桶就有包清熱酷
之後唔舒服呀喉嚨痛呀都會有意冇意咁喺佢面前講 其實佢咩都冇講過但就知係佢放嘅
利申後尾一齊咗但分咗手了

全世界都知我鐘意周董
有次係係音樂室採排
佢無啦啦去彈琴
彈周董首開不了口

又有次放學係班房hea
佢無啦啦播周董啲歌
仲要望著我

你係咪住得好近
成日摺拉把

個時每日放學就開著電腦，睇下佢有冇開Msn
每晚都到好夜，之後屋企人唔比玩電腦
就轉用屋企啲有線電話傾計，個時聽電話仲要怕嘈醒屋企人，要勁快拎起個電話唔比佢響，每晚傾到訓著咗掛起咗個電話，之後每日返學都好似若無其事，咩都唔知，只會大家望下對方，怕怕羞羞咁

咁就一世遺憾